男人矮唔係問題

但矮過175就ok

你知唔知自己講緊乜

你就係問題啦

On9
連登180以下都當矮撚